呢條撚樣搵萬幾蚊做保安學人講買樓

窮人生仔正仆街

笑死人咩

某財經台著名會員？

我唔係屈機男

窮人都生細佬到底好定唔好

本身都想話呢條on9唔買樓為左個仔好
但佢住得咁撚細 點有好童年

佢張12m樓契

佢連樓都供唔起 講到好似有得佢揀咁

老婆幾好喎
肯捱
比著港女離左婚啦
呢d女先正

屈蛇來

條女講野都唔正
好似智障咁
佢有得揀咩

冇開聲聽下先

屌仲以為講某會員

聽左
講野清晰
係奇奇怪怪
又唔似吸毒
吸果d多數講野都成問題

窮人生細佬有政府養

佢好好肯同老公捱 但我會好心痛
如果我係條仔 仲做保安？ 我寧願打多份工

人哋家庭收入6，70k都唔敢生
你老尾逗萬零蚊人工學人生兩件

我黑心啲咁講
只能寄望兩姊弟以後都係群返班「平凡人」
咁先唔會感受到同其他人嘅差距

小學去私樓同學屋企幾間房走廊好似迷宮
雙門雪櫃都大過我張單人床
裡面又有好多野食
屋企遊戲機大電視
仲有大露台有海景
個時無咩感覺唔會葡萄
只係想去佢屋企玩
大左覺得父幹真係好重要
點解要生我出黎呢

其實就自己廢仲要生兩件
上到公屋都係唔夠洗啦
我自己一個大人都洗一萬啦

我第一間樓響我人工得10k 果期買的
果時層樓價唔到一球

搵得萬幾就咪撚生仔啦屌，累人累物

聽得多財經台班私怨怨婦鳩up
覺得點都要買樓仲要生仔既窮撚

點解有兩個人都講生細佬？

有丫哥定家姐？

其實兩公婆搵到錢先生一個啦
依家個小朋友童年陰影黎

潛撚哂水啦

智者 先知 富豪 保安
大名鼎鼎屈機男真身

屈機男層12M豪宅內部設計

on99 , 無料學咩人生

保安男仲唔入嚟吠嘅
琴晚守通宵更呀

給小孩子更好
自己講出嚟唔笑嗰下先勁

無睇片，最尾藍色衫係男定女?

想屌

偷偷留下負皮就潛左啦

仲買supreme 同kenzo？

輪緊公屋係咪驚過入息呀

真係佢？

收到風，係

住公屋其實無問題

基本上個個都係住得細，D童年都仲好好

咁如果讀邨校
身邊同學可能個個差唔多
冇呢啲比較

你邊有時間打多份?唔撚駛訓你早死要人獨力湊仔仲仆街，幾時都話愛家人先養好身體。

不斷叫香港人唔好生

支那人就係咁狂生

邊PART政府養?

要一野去有錢到養王子公主咁先好生，之後又屌D公主王子未捱過苦，呢班正仆街黎。

你而家去公屋一樣有齊除雪櫃電視遊戲機，一層樓既價錢夠你裝十間八間咁既公屋。

至於父幹，你只係要一出生就享受到尾唔駛做，變相另一個蝗蟲，我係你老豆就唔想生你。

一個SUPREME一個CHAMPION

幾撚潮下

個屋執得幾企理
但月入兩萬唔到 , 點解仲要生第二個呢 ,
三人家庭公屋入息額都係 22k 左右

如果喺真香港人應該要生仔女啦！
屌個奶共政府日日派150人黎香港換血。
人人有責呀！
真香港人絕種
遲下 香港無人識講廣東話

人類真係多得呢d垃圾唔少，冇料學人生，專繁殖低質人口

有睇條片。屈機男30歲，做保安。條女大劣人，13歲落香港，22歲同屈機男結婚

搏兩個仔女喺咁嘅垃圾background下都入到U讀專科仲做埋醫生律師，不如去買六合彩搏中頭獎比較實際

無睇片

屈機男真鋪上電視，巧威威，真係光宗耀祖

“寧願洗落仔女到都唔買樓”

屌你, 譚仔啲阿姐都搵得多過佢, 真係肉尻酸

搵萬幾 無地方住 要結婚已經係一個問題

仲要結婚 有一件 咪又係等政府養

咁撚垃圾 就咪學人生啦 ， 又比唔到咩生活個細 自己又搞唔掂

個家姐已經好大，去下同學仔屋企就知有分別

一家三口搵萬幾，我up 得出已經有 細既有學資津貼，家庭有職津津貼， 每年都有雙糧(上年3糧)

全部都係用納稅人錢 唔係政府有幫手養？

學資津貼，家庭有職津津貼 有幾多?有同無差唔到幾多
仲有咩三糧?

窮到咁生2件，個老婆又似弱智，都唔知為乜

壓測都過唔到講買樓dllm成三十歲人都咁on9 唔怪得做保安

唔係睇大學裏面有幾多個公屋仔，係要睇公屋仔裏面有幾多個入大學面，你仲要考慮埋住公屋嘅人未必係窮人。

接受採訪有2000蚊

你地唔會明

推老婆老母出去做雞賺外快

生命，有唔同既方式

隱閉毒撚有乜資格笑人

睇你一定唔係公屋大

你係圖中人?

你班死毒撚咪又係搵萬零蚊

巴打你一下講中連登仔想不勞而獲既想法佢地唔識答你架

連登仔餓到咁

估唔到咁都要比連登仔批鬥

如果個父母真係有你呢個思維嘅話，係有機嘅

某財經台過街老鼠會員

事主真人出現

害撚死個小朋友
唉，咁嘅環境都要堅持生仔，又辛苦自己又辛苦個老婆

唔好意思 , 多口一問 , 點知道係以往巴打 ?

咁你又成笑ive仔？

其實香港地近年既文化真係好有問題 講到買樓係人生必須要做既野咁

冇錯 衣食住行係必要既需求 但冇話住既方式一定要係買樓 全世界大把人租緊樓 尤其是土地資源緊張既大城市

但香港樓價係咁升 D租樓人士又眼紅業主覺得交租係幫人供樓好唔抵 搞到阿豬阿狗都話要買樓 連D收入唔高既窮撚都講買樓

但佢地唔知買樓根本唔係窮撚應該諗既野 成個社會都講緊買樓買樓 佢地又講埋一份覺得自己有責任要買樓 就係呢一個文化先搞到樓價愈黎愈高

道理就同D人將結婚同鑽石掛勾左 覺得結婚必須有鑽石 人生必須要買樓 所以兩樣都炒到貴哂

其實窮撚要諗既應該係諗點樣提升自己收入 讀下課程 搞小生意 投資下股票仲好 呢D先係窮撚真正貼地接觸到既野

利申:窮撚 有儲錢 有玩下投資 買樓暫時唔敢諗 有舊錢先再諗

結論：你係ive仔

個老婆有口音

屈蛇

射你落牆

結論：你就係臭保安

清標準連登仔 講到啲船話拎就拎 專科話入就入 ivy想要就要咁
Btw蔡個仔抑鬱自殺論證啲乜？ 佢自殺等於有錢比仔女係唔好？ 清啲邏輯思維真係亂到一個點

支持

得喇明既 清不如影下你張公開試cert 連學生證同寫低你連登名先再討論啦

連登批鬥大會。

屌你最後咪又係諗買樓有乜鳩撚野分別

你地完全唔識玩呢個game,佢呢d 低收入一家四口先唔使愁。住左8年劏房應該就柩排到公屋，因為低收入又多資助，學費又免，食飯又免，學校活動又免。社區中心對呢d 低收入又有補貼，學野好平/唔使錢。得閒又送d 海洋公園，迪士尼門票。除左而家間屋細少少，生活基本上無問題。
真正慘個班係搵幾萬，表面上咩都唔錯，但所有野都無佢份，樣樣野都要比足錢個班人所謂中產呀

世上所有不幸 都是自己能力不足而造成

金木研

屈機sir 接受訪問，袋左2000銀。
點呀？屈機sir，打算點洗筆錢呀？
又叫雞？

窮? 又C記又SUPERME

屈狗

而家既小朋友新手教學都冇就要玩地獄難度

你哋嘛又係毒撚，笑翻自己啲level

屈機男層12M豪宅，真相原來係咁樣。
你地叫屈機男點樣貼樓契呀？

有名你叫夾心階層

佢唔嫁佢都無人要啦 聽把聲都知啦 港女會咁架咩

講得好

兩公婆一人搵兩萬 生一個都擔驚收怕
真係服撚咗佢

你點知？

十成十親戚介紹啦
兩個講野都係咁

唔洗擔心啦 唔通佢會係資優兒童咩

人比人做咩
不如你講下你做左咩去嘗試改善生活
如果冇 你要繼續怨都冇人阻到你
你值得既

中乜鳩產 財爺先係中產冇講錯

做地盤啦，重做保安

咁都要問？ 睇下係咪你講咁簡單嘛 講到咁易又一啲proof都無？ 又夠入medic呀？影埋上黎睇下你咩專科先9up ok

嗰位保安可能係巴打
想同你講聲加油
唔係政是府比晒啲公屋腥移民
一家四口應該好快有公屋

佢自high 啦心諗
佢咁都畀到好環境過小朋友
咁都講得出

生多過可能仲快

睇到好心酸

係屈機男真身

我篇野講緊窮撚唔應該諗買樓
再講自已有左舊錢先會諗買樓，有左舊錢就唔叫窮撚啦，而家明個分別未呀醒目仔

咁仲等乜
我都好簡單 你證明到你係公屋仔又係專科搵緊三萬一個月以上既，我咪靜囉，唔係就你啲字海全部係鳩up理論架喇喎？
快 等你

一心諗住養兒防老但要佢喺劏房長大既父母，真係要祈求佢個仔出人頭地既同時，唔好發現父母既自私，同埋個仔係易控制、關係良好。

呢啲窮家庭長大又搵到錢既人，有錢先有安全感。未必咁捨得洗咁多錢落當年自私既父母身上。應該會比錢keep住父母既基本生活既，但如果要比再多既錢，倒不如儲起佢為下將來

屈機爸

你claim公屋仔上u讀專科再月入三皮以上好易 咪叫你用自己做例子囉，真係咁難明咩？到底講完未唧 快啦

保安舒服咁多，嘆慣

實Q哥哥買少件十篇首期都係返到啦
最憎呢種人，就算件衫真定假都唔撚襯你

ive仔人工多過保安好多

好坦白講
窮唔係問題 有啲人都唔想無得選擇
但入面生兩個條毒撚真係唔抵可憐
你窮係一早知嘅事實 仲學人生兩個小朋友
最撚嘔心係講到要比最好嘅野比小朋友 好撚偉大咁
屌你老母咁窮住劏房仲要生佢地已經係害咗佢哋啦 你唔生就對佢哋最好喇
一路睇一路覺得兩個小朋友好慘 依家仲細個未知咩事
大個咗就知自己嘅人生係幾慘
仲講到係社會嘅錯迫到佢咁 咩住公屋係夢想
影衰男人

Supreme x champion?

開張枱溫下書做下功課都辛撚苦過人 保安哥係咪教佢地逆境自強？

分享張cert大家睇下有幾多個A激勵下大家

巴打童年淨係識自我安慰

給到幾多
五百定一千

今日無，唔代表聽日一樣無

冇錢就省番d啦屌

連登仔都成日講 凡掂買唔起樓不如洗晒佢買自己要既野
我相信佢地著真貨

係有可能
但成長過程同起步點會差幾遠
無錯變中產唔難 考到政府工娶個私樓妹都得
但呢樣野唔係必然架和
冇能力點解要生咁多個？生仔女係要負責任 唔係天生天養 放養佢地等收獲
仲有 貼相好心貼埋username啦 第一日上連登咩

你地沒有資格笑人

其實最尾嗰個好慘
睇佢咁努力同咁感觸
似係當年比人搞到負資產同呃哂錢既人嚟

其實我覺得睇命，一命二運三風水四陰德五讀書
條命生成咁，無得怪人

但係你已經假設左好多野
冇讀U又會係醒目仔
而銀行又會請冇讀U既人做teller 而加有唔少大學生出黎都做teller 冇讀U真係有得爭？
老豆老母冇教既話可能真係唔會識架和 個人理財觀念差 變月光族
再講 家庭背景的確決定一個人既命運 唔係全部都有一部分啦
睇過新年收到利是錢果個post未？你有親戚關係 商科畢業都做到ibank 冇既咪去做普通銀行囉
我唔知你真膠定假膠
但你講到成敗得失同家庭背景 父母好似冇關係就真係

仲講呢D, 你80年代既人?
命命命, 唔識自己努力?
運氣 努力 出身 各1/3姐

乞衣

炒股

Ching 好波
條友即刻縮返入佢老母個閪入面
呢個世界就係咁多佢呢種淨係怨天尤人嘅垃圾
然後自己垃圾就以為個個都同佢一樣
抵佢一世做廢柴
利申 公屋仔出生 ugrad 幾年 月入5萬up絕對有資格笑鳩條廢閪

我直情去過人地九龍塘別墅啦
人比人比到幾時

可以排公屋

努力努力你老母咩
屌你老母你係咪好撚好打先
努力去姦田啦，屌你老母
傻閪，努力
努你老母
你努力去姦田

仲好似好威咁

唔打格仔死都唔上鏡
笑都被人笑面黃

點解咁肯定
佢上個post先叫人努力讀書

努力d返工💪🏻💪🏻

真理

D口音似印印...

清你先好波 睇你用半年時間由月入萬二變左做五萬up

比我就真係縮番入你老母個閪度喇
一張cert科目都冇 就claim自己讀到medic？ 咁係咪專科呀？月入三萬呢？ 又話公屋仔？講到尾乜鳩都冇證明過

佢話想排公屋之嘛, 有話想買樓咩

利申無追POST

圖中人係唔係公屋大?

分分鐘會考都過唔到

你生於李家誠啊?97前都係七成人公屋仔

文科係咪都入到mbbs? 答我係定唔係就得 你可以唔證明呀 但講到公屋仔出身唔輸蝕 甚至比有錢家庭仲有優勢我就覺得你離地加on9囉

你之前唔撚係好牙擦擦架咩?

唉喲, 動氣啊你?
一動氣就 講老母, 屌老母, 仲賤過地盤佬

係咪我證明到你就收皮呀
一個假膠post就呃到你呢啲傻鳩

真係睇唔透
自己都養唔掂仲要生係咩心態

你係咪智障

快撚啲啦 仲講 係咪要比多半個鍾你photoshop定上網搵圖？專科 公屋 月入三萬up 快

都唔知邊個柒，講咁耐又係得堆字 又話公屋仔上u讀專科月入三萬好易既？

咩科就唔講啦 想知自己search我名
收皮未呀廢柴

做咩生仔 害撚左佢

細佬定細路？

公屋仔黎講你都算垃圾 自己唔發奮就幻想全部公屋仔要陪你一齊廢

留名等睇個dse雞話你改圖

仲以為講屈蛇
12M樓

預左你無圖架啦 改個user name有邊個唔識？清你柒就算啦好冇 縮得番入你老母個閪度吧啦

佢搵到我邊忽改圖話佢叻囉
不過條廢柴應該要潛水啦 比人秒殺兩次

比埋圖叫無圖
廢柴連眼都有問題？定選擇性失明

兩個土生土長香港人的話, 生!

要生多D 添!

佢想攞個名上公屋姐

真
一上左大學，識多左人，有時去人地屋企玩完，返到屋企望住自己間屋，都心諗點解我咁慘

真係唔知邊個失明，講到明 公屋 專科 月入三萬up 你俾啲乜鳩野出黎乜文盲都有人請架咩？
曬錢唔係咁曬架 我教下你啦柒頭

根本有錢既家庭啲仔女資源多過窮人咁多 讀書一定佔左好大便宜 ，我都唔明你地狗辯啲乜 又發奮又盛咁撚樣 你住籠屋開張枱做功課都煩撚過人啦 諗野咁撚離地 on9

巴打咁有錢都要做夜更保安 真係好勤力

根本就冇討論既空間

Btw 想問下點解mo得61k 連allowance housing 唔係1st year 都有72k meh

做咩cut走左 啲

”大家都知我最近結左緍，仲生左個仔…所以想退出高登…”

到底要幾自卑先要上網偷人圖

好7

笑撚到仆街

估唔到有人玩舊圖

炒車炒到

一個post 柒足3次真係少有

今次仲會唔會上水死撐？

由呢個Post可以見到支共點樣徹底扭曲人性同價值觀

笑到肚痛

駁唔到就轉移視線 我有話係我咩 擺明揶揄啲笠水狗啦 求其上網左cut右cut張人工圖就當自己講野有理 講咁耐都證明唔到公屋仔係咪咁易入專科月入三萬up

喔 肯定係啦

又選擇性失明 駁唔到既論點就直接扮睇唔到？犀利

你貼個張原圖都係改 html改出黎渣 俾埋原圖你睇
拎改圖黎教人貼圖
柒第4次啦你

人地都證明左啦！咁你收皮未

挑 photo search有邊個唔識用 ，我駛慢慢揀圖扮有錢？依家我擺明係窮西住公屋 ，咁你敢正面回應我啲論點未？定係口撐窮人 實際就笑鳩人窮果啲撚樣

人工代表公屋仔？ 答

係呀，咁做咩要cut走個日期呀

睇下你地撚樣幾咁偽善囉 點唧 答我未呀 比多一個鍾你諗下點回應好未

我就無評論過公屋出身搵3萬蚊易唔易

由至此終都係恥笑你偷圖

屈機sir咪講左囉，佢接受訪問係因為有2000蚊吖嘛

改圖條友精神分裂得黎又幾好笑

米已成炊米sir出現。屈機sir你快D閃啦，我捱義氣，我同你殿後

係現實有幾慘先係上網扮高收入+多資產

好撚柒呀條友 屌

點解樓上巴打知片主係屈機男既

住公屋已經夠慘

屈機男你唔寂寞。有人同你一樣，現實失敗，網上扮富豪

我有承擔，養一家人

你條死毒撚做過乜？

最好笑係以為人人都好似佢咁廢

ching唔好咁勞氣同班人嘈啦

唉屌好可憐

無勞氣呀 睇到果幾件狗西就好笑 一邊喺度吹公屋仔著數過啲有錢家庭 一邊喺度用人工奚落/睇唔起啲窮人 幾咁偽善幾咁仆街

窮人窮思想

屌你老母

我知，屈機男係好可憐

你幾時先肯完成埋篇保安日記

2016年3月23日
咦，屌你老母，眨下眼，屈機Sir就戰敗三周年㗎喇？
時間真係過得快

大家唔好笑屈sir了
屈sir咁既環境
當年都願意同人玩鬥捐錢
證明係真漢子

畢業一年變幾年

我相信好多人都剩係笑柒你偷圖
唔好spin

現實太失敗要係child登拎滿足感姐

2019年3月23日，我打算搞個盛大慶祝post，
熱烈恭賀大名鼎鼎智者富豪先知保安屈機男
戰敗3周年

到時希望各位抽空入post 留名

係咪無貨賣喇？搵埋我住公屋啦屌 講咁耐都未貼你咩專科 又點樣公屋仔輕鬆入u讀專科再搵三皮月薪既？ 係咪想搏我唔記得？ 定係網上摷緊圖又左cut右cut? 清你屌兩下就發晒茅起底咁eq唔夠高喎 睇黎你怨氣大啲

係香港就係要買樓，候生租就話無問題,到60,70歲，邊個肯租比你？身邊大把朋友同事住公屋，廢學校，單親家庭，劏房出身，咪又係買到樓結晒婚，怨天怨地怨屋企怨出身，自己努力d好過.
無兒無女，唔結婚，同屋企住另計，否則住係香港，買樓永遠都離唔開

窮人生仔正仆街

7足3周年，3條7同特首齊名

睇到你咁屌住走真係肉酸 結果係9up一堆公屋仔贏家論 又話公屋仔輕鬆上u入專科月入三皮既？ 睇黎你真係無貨賣喇喎 搵到我公屋啲post未 努力呀

唔該你地

唔好推

三十歲咁後生做保安,怪得邊個??

其實窮毒撚FF真係好痴線

無憑無據都可以亂屈人係

做政府，住私樓，有層樓收緊租。似你咁上黎吹到自己有車有樓，最後原來咩都冇咁呀

話搵6、70k都唔敢生嗰d
如果唔係因爲有其他環境因素顧慮(前景、政治)而真係驚唔夠錢養嗰d真係聽到我打冷震

真係疾線

個個都咁撚投入當正條友係我

好可憐

佢老豆老母:'仔呀，快d 生返個啦，全村人等你繼後香燈架，唔好理養唔養得掂，生左出黎自然有辦法架啦，生啦'

就算唔係你都同你差無幾

條柒頭尋日先開完post笑人學歷低

失散兄弟

咁你肯找數貼樓契未呀

靚鞭

咁嘅條件點群到有錢人

後生 有手有腳 都攞食物銀行 ，以為老傷殘先去

上網你班窮撚既幻想就係真

網上凶狠

現實撚撚

你鳩up我做保安係窮撚就係現實？

可憐蟲

繼續ff打j啦

有排你班窮撚挨呀

嗱，我唔鳩UP你做保安啦，肯找數貼樓契未?

生一個都算
生第二個做乜9
我當你有埋秘撈
但係係個咁細地方屈幾年先上到樓

唔係正正經經打多2份工好d咩
到d仔女大左無人幫手比首期又係無限輪迴

要係香港生存方法有好多。
但我唔會想要d小朋友捱

2個都30出頭要揾大把工岩做

俾人好可憐咁圍笑緊
盡力笑鳩返人可憐拿彩
你由佢啦

我想睇佢表演點spin呀嘛

Spin咩鬼
一係唔應
一係屌返你 咪又係講咩死乞衣個d
仲要例牌隔行打一句
見慣見熟

可能會有新創意呢

最撚on9係個D話自己唔食都要比最好既野個仔！
飯都無得食書枱都無張呀！
呢D小朋友有咁既老豆老母真係好撚慘

貼乜你班窮撚都係話假嫁啦

你咪當我係保安J多兩鑊啦

最重要係J完好面對現實望返你既窮苦生活

巴打果然好眼力，佢真係隔行打一句
零創意

乞衣又話捐錢？

無呀？

唉，好失望。

點知

痴L線，搵萬幾蚊去生仔，仲要萬幾蚊係家庭入息

唔怕認，我覺得要讀到科專科fg 30k或者考EO/AO其實都唔易 你輕易做到係你叻囉

你捐左入你老母酉嗱
有無拍片?

無就拿拿聲損多次，拍片時記住拍埋自己名同連登號
規距你唔係唔知呀

你捐入你老母西拍片我捐比你啦

無錢再縮右縮

又loop
你捐你條能咩走數鼠

照下塊鏡，睇下自己銀包有無5000蚊
捐完仲有無錢開飯先同我講啦垃圾

97

Lm

你無錢捐就死埋一二便啦

你條弱智會帶5000出街？

好叻叻

講多次，你捐入你老母西
我即刻捐1萬

同過街老鼠講信用
我怕比人笑

睇住你班傻閪咁易信連登嘅post就覺得好撚好笑
信到十足 點解唔信埋我中六合彩嘅post呀？
又選擇性失明？
唔怪得天凡愛康健沒事兒幣少爺呢啲騙子都咁多傻仔信

得啦叻啦

米蛇都出埋黎撚狗

隻狗我撚左3年，有感情

因為有料嘅多數都選擇唔生或者生得少

賭王比d女人逼住生
誠哥除左兩個仔仲有冇生女

隔行打一句
弱智
乞兒
AA9
屈狗仲有咩口頭禪

屈狗12M樓契呢？

屈機sir層12M豪宅，一眼睇哂啦。點樣show樓契呀？

你自拍打飛機我捐五萬呀

你條柒頭保安型像太深入民心

見你又要比人圍嘔 笑到仆街

屈狗呢個人毫無誠信可言

拎唔拎到5萬現金出黎啊

GET，唔到12M 有咩問題？

個女比同學知係肯定笑死人

原來是名人

我一個人每個月基本洗費都成萬蚊啦，而家4個人用，即係每個人都係僅僅夠錢食飯，叫做餓唔死，仲要保安無咩晉升機會，啲仔女再大啲就知道自己真係窮到仆街

人地係富豪身邊做保安
或者係政府G4
又或者係保安公司主管

Sorry睇錯

無事

啲屋村band 1大把呢啲人啦...

窮人佔大多數既香港你想點?
你自己大左想做大頭鬼其實係你自己唔接受現實就係窮人永遠係多數